[推上國際]白衫光頭黑警已上reddit熱門

Hong Kong police brought out shot gun and aimed at unarmed protesters at a train station. They are completely out of control. #liberateHK

Push

link?

推

你個光頭佬終於可以光終耀祖

link都冇學人開post

正常上開Reddit都見到

個樣想點呀好驚呀

悔氣都要講
又有咩用呢
唉

mislead你老母臭閪死全家啦reddit

永遠禁止呢d廢系入外國喇。永世留喺鬼國啱你